點解肥媽前幾日俾電視訪問會喊

因為佢老公死咗，恭喜

因為終於可以等到同6號一齊

咁佢老公死咗都要帶陸帽

未亡人加混血兒應該有市場

下海